以前用開Ericsson GH-688

幫朋友問，佢入去之前用開688，問我宜家有乜電話推介又啱佢用？
利申:佢剛出冊

nokia 8110(2018)

認真 iPhone 易用

佢應該唔識用

3310(4g)

咁買返摺機果d

佢話點解宜家手機咁平，三四百蚊一部，佢嗰陣時買要四五千